搵食飯團到底食咩

雙皮奶 放上枱但係冇介紹 算點先

好想食呀